《香城系統再咨詢》入黎理性地表達下意見

修訂咨詢建議如下：

1. 如果增設左膠苦行憎

2. 修訂火魔法師攻擊對象

3. 系統維護一星期

4. 為612基金、立場、獨媒、義士團體課金

5. 成立民間記者會

6. 連登政治討論日

7. 香城上線100天/ 120天 / 150天紀念行動（機場）

8. 增設 證據審查師 / 法律研究員

9. 宣傳口號更新，免遭系統誤判

10. 囤購物資、更新裝備

大家點睇？

推

11. 營辦反送中消費合作社